煙鎖池塘柳 點對

煙鎖池塘柳 火金水土木 文意暗合五行 而且文雅
可以點對

連登才子多 求下聯

熛鍺㳄塲杴

煙鎖池塘柳
炮壓鎮海樓

計唔計平仄先？

情困女人心

樓主呢個上聯應該有千幾年歷史

炮鎮海城樓

夢埋沁鈴燈

墨洗鏡煙樓

千古絕對真係好難對

留名